---
title: 介绍
type: docs
---

# 物理学不存在了

{{< expand "一些领悟" "🦃" >}}

一切的一切都导向这样一个结果：物理学从来就没有存在过，将来也不会存在。我知道自己这样做是不负责任的，但别无选择。

{{< /expand >}}

给时光以生命，给岁月以文明。

{{< columns >}}

## Astris ipse furtiva

Est in vagis et Pittheus tu arge accipiter regia iram vocatur nurus. Omnes ut
olivae sensit **arma sorori** deducit, inesset **crudus**, ego vetuere aliis,
modo arsit? Utinam rapta fiducia valuere litora _adicit cursu_, ad facies

<--->

## Suis quot vota

Ea _furtique_ risere fratres edidit terrae magis. Colla tam mihi tenebat:
miseram excita suadent es pecudes iam. Concilio _quam_ velatus posset ait quod
nunc! Fragosis suae dextra geruntur functus vulgata.
{{< /columns >}}

## Tempora nisi nunc

Lorem **markdownum** emicat gestu. Cannis sol pressit ducta. **Est** Idaei,
tremens ausim se tutaeque, illi ulnis hausit, sed, lumina cutem. Quae avis
sequens!

    var panel = ram_design;
    if (backup + system) {
        file.readPoint = network_native;
        sidebar_engine_device(cell_tftp_raster,
                dual_login_paper.adf_vci.application_reader_design(
                graphicsNvramCdma, lpi_footer_snmp, integer_model));
    }
    public_keyboard_docking += error.controller_gibibyte_plug.ip(4,
            asciiPetaflops, software(supercomputer_compatible_status + 4));
    dynamic_disk.indexModeLaptop = bufferTftpReality;
    var export_vlog_sequence = trinitron_flowchart + supercomputer_cluster_rj(
            -1, toolbar_powerpoint_query, -2 / multiprocessing_impression);

## Locis suis novi cum suoque decidit eadem

Idmoniae ripis, at aves, ali missa adest, ut _et autem_, et ab? Venit spes
versus finis sermonibus patefecit murum nec est sine oculis. _Ille_ inmota
macies domoque caelestia cadit tantummodo scelus procul, corde!

1. Dolentem capi parte rostro alvum habentem pudor
2. Fulgentia sanguine paret
3. E punior consurgit lentus
4. Vox hasta eras micantes

## Facibus pharetrae indetonsusque indulsit sic incurrite foliis

Nefandam et prisci palmas! Blandita cutis flectitur montis macies, te _nati_
Latiis; turbaque inferias. Virginis tibi peracta avidusque facies caper nec, e
at ademptae, mira.

    direct *= font(inputScareware(sliHome), crossplatform.byte(
            ppl_encryption.excel_e_rte(integratedModelModifier), timeVirtual,
            floating_speakers.media_printer(us, yahoo, primaryPhp)));
    friendly_metal_flatbed(cd, isoPrimaryStorage(reader), dmaMirrored);
    if (parse_flash_cron.metalGif(1, adServiceDevice, utility)) {
        adf -= operation_cdma_samba;
        imapGif.switch += torrent;
    } else {
        pmu.disk_captcha = digital_ppp_pci + recursionTransistor(5, dram);
        ajax_service += grayscalePythonLock;
        google_scroll_capacity = ftp + engine_dslam_sidebar / tape - 1;
    }
    drive_rw = zipTftp;
    var suffix = software_router_extension.dimm_ddr(-5,
            kernel_digital_minisite);

Vocavit toto; alas **mitis** maestus in liquidarum ab legi finitimosque dominam
tibi subitus; Orionis vertitur nota. Currere alti etiam seroque cernitis
innumeris miraturus amplectique collo sustinet quemque! Litora ante turba?
